記住唔好收埋藍絲屋企人張身份證

真係唔好等佢夜晚訓左偷偷地拎走張身份證

咁會投唔到票

推

無藍絲咁仆街
我通常都會幫佢哋袋住身分證
驚唔見

要投多建制幾票

唔...好呀！